明報有影到認屍親友

明報有影到認屍親友
有冇人認得相中兩位人仕？
會唔會從而得知事實真相

梁國雄議員
曾志偉: 那麼醜的妞

推

推！！保護兩位女親友！！！！！
推到佢地上黎 你問我答！！
要水落石出！！！

「721 811 831 新屋嶺」

大家留言下死者隻手

.

講你就講啦